又有popo 想紅

考左三年都考唔入
因為雨革popo形象插水先考得入
果然個腦構造係唔同啲

唔知第時生個仔有幾健康呢
希望唔好雙眼永久失明啦

咪叫咗你唔好偷拍庇護工場員工囉

個樣咁7

More